(假設題)如果立法要香港人打科興，大家會點

科興呢批預咗要香港人埋單
就算啪曬所有藍屍到都好
都一定有我地份
只係時間同方式嘅問題

今日看似可以”選擇”唔打科興就打其他
但其實已經培養咗你需要打疫苗嘅心態
聽日就可以立法迫你打科興先返到工
大家就安然接受

又如當日安心出行大家“選擇”寫紙仔
其實已經慢慢滲透緊啲意識要你跟住做
例如入鋪頭前“習慣”探熱 寫紙/嘟先入到

無錯大家都要生活無奈跟住做
但只係希望大家時刻提醒自己
要知道自己個一個行為係做緊咩

去親d鋪頭都係唔洗填

仆街開錯吹水台
我明呀巴打，我都會係咁
但我地其實係小眾
而大眾已經好主動配合政府